[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3585)

越南

泰國

我

南韓？

秦國肯一統越南未

molamola 冰c

新加坡再唔刷C就輸埋佢

係唔係痴撚線 買兩場停兩場角

真

有無Link睇波仔個場?

馬拉快d追和

新加坡2:2 對大家都好

原來係你

角大唔洗心急既，淡定啦

穴南ng

韓仔咩陣？

強陣

馬拉半和 5 1 100
幫手屌波先

入球仲多過角

ok!

有老孫

lm

我 快追和

馬來西亞快手入一粒啦

I

same road

但都係友誼賽

4.5b allin 會否不智

我都淡
因為放棄左

坡仔 7.5s 1.97 $1000 應該gel得

又輸5k

友誼賽勿Allin
平時注碼一半好了

吊 最後all in 5k 細新加玻

Ho

南泡半主

美國痴Q左線呀

輸左今個月唔賭波

馬拉!

1-1! 又半大

Lm

3c?

3cccccccccccccc

33333

準備!!

最尾都仲係會有

3C

有兒子allin

幫手頂埋佢

買泡菜嗎 想跟

北泡泰國係度撚狗

咩事

唔會囉。拎去spa都無咁田尸

差6c

無即場我不了
手足羊多D

半場抄人30幾分

有1萬本

分5注平注玩

定每500一注 推3口好？

馬拉幫手頂埋佢
頭先先入完錢俾 末期哥巴打 想有機會繼續派

馬拉 力頂半和

500推5口 經常中

一換入就入波cls

平注3-5注

2 1

印尼jm9

半大4x1 斷北韓 我屌你老母

印尼半主頂住

屌 成個月第一次中半大全大，我要買也門win

屌

親中坡又停c了

cccccc

屌咩
馬拉幫手追和

秦仔點呀

即場：重心
- 新加坡主勝

馬拉搞乜撚

泰國快啲死

馬拉死垃圾

也門入佢老母未

有冇5.5大

一鋪過2口

有

2:1

印尼係要比人入先醒 2:0咪幾好

快買
大注超重心

dllm 馬拉 快手追和

馬拉幫幫手啦

坡

營多同馬拉糕仲好睇過場日本

笑死 差4角

泰仔

角呢屌

印尼條友一射就入 下半帶帽ok?

韓仔開唔到大？

馬拉垃撚坡

新加坡比多粒唔該

取消關注了

下場先

新加坡6.5大有機會嗎？

親中坡連c角未

半0全1 和主

馬尼西亞大波又半場cash

想玩耐d

平手盤 但係禁屌到

完場先知
利申同路

玻-4c -主ng

南韓係邊到打 係咪主場？

新加平手盤真係做致和

中立

好勁 點推

新加坡主勝100%

佢依家2連角我即刻走

allined

菲律賓個場NBA

有無人坡妹 10.5s - 5.5s

新加坡6C未

也門入未

印尼半大全大輕鬆到
屌你老母死日本仔撚鳩我

好撚野

想入

馬拉

也門你都刷番3粒角啦

你老母泰國屌一粒啦

馬拉半和針

泰國也門廢撚到

秦國入未呀

也門入呀

有無南韓陣容

波仔贏得未

也門打爆親中玻

也門越南快入

刷角呀仆街

4c ft

支持

泡菜回飛

7cok?

2-5

也門已冰角

土耳其咁遠

有無新加坡 Link

俾多球客其他ok?

也門ng / w

明亮2場炒撚哂
你老母閪 我要左7.5s 8.5s
補左6.5大 本身贏硬變無玩過

plz 馬來西亞

15分鐘 刷3角

馬拉垃圾

咩都買 講靈感

玻仔果場 球證係咁食角

下場作客土庫曼

買個啲就唔入波 唔買個幾場就入到爆燈

屌 cccccc

印尼果邊兩射正兩入有冇咁勁

也門快入

gchi

北韓咁快派搞到我心思思又走去買
又針

屌佢老母咩

秦國好廢

singapore仲未贏到

邊隊開角邊隊嬴波呀 爽手整幾角黎

玻狗刷角 4角ok?

有無ching 6.5大同路緊

坡妹
差2 4 6

有冇韓仔陣容

日本畜生半4全5
今場親中狗半2全3

45 65 85

上面咪有

樓上有

yes

85mins 主入 中派我

開即場都咁極品 好波

泰國 坡妹

6.5 5.5 4.5
Allin左 4.5 5.5各一半
唔想存錢

六合彩之神啊 求下你比我中返次啦

垃圾坡狗

追po未

跟

要泡菜盤了

有兒子

3c ft

最後10分鐘 比盡多2c 屌你老母
又

你班友下期買啦,過咗2115啦

21:24分
你地想分薄我都買唔到啦

泡菜半一轉半球 點部署

南韓強陣

新加玻4.5s頂埋 咪撚爆

泰國JUMP

加碼

也門

Gchi

角？

照入泡菜

如果4.5b 開唔出跳樓都似。。。

起碼都比我中返次9600$啦

愈回愈愛

LM

亞洲D球隊根本唔識刷角 亞洲盃果時未輸夠咩

我都未跳你跳乜

針了 秦國

入未，買錯左星仔贏

一定係掃角細

白衫也門嚟?

唔刷角邊有得瘋狂射門機會
真係唔識踢波架喎

由日本果場追角大追到呢場無錢了

玻狗入啦 反cup唔你狗了

上啦屌泰國

跟跳

泡菜盤 半大 全大

泡菜半大ok ?

痴撚線秦國 仲唔識入

6.5B輕鬆冇壓力

仲有3分鐘

2130有無son

6.5s位巴 抽未

泰越都有5角 屌你坡&也門

點解要追角大

佢地會鳩射比對面龍接實

奈醒目女黎
不賭便是贏

入喇

應該唔難

玻仔

邊一邊入第5粒 一世球迷

4.5s頂埋 咪撚爆

老孫456

下場

絕殺未 玻狗

角細硬gel

預計son 2粒

真 gel得

上啦玻狗

也門入多球 一世球迷

今日追角小贏左10幾萬

又有孫

派? lm

馬來西亞追和未

派？

南韓半和定半主好

垃圾波邊識刷c

泰國可否贏一球

456新加坡一世平安

開左波先問

坡妹絕殺未啊

見大家咁g chi
1 1000

ok

我了

屌足你成場 生性啦新加坡仔

坡妹 5c 10 1 100
7c 10 2 100

oo

新加坡 主5

7角完場派3個

也門4.5b

Ok

未派過 其實點派

feel到南韓好撚大船

留tg 再pm 狗會account

坡妹4.5角咁鬼

Lm [quote]

通常頭10 抽

抽獎網

多數就自己方法
留低tg 之後入馬會acc之類

比多粒啦仆街 40分鐘都冇多粒

垃圾也門 0角

抽？

pps 入落我到 俾hkjc ac 你

格魯吉亞fg 2.75
以為終極大垃圾波

我了!

抽

也門果場無入多粒啦

以為2145 jump

ft 就抽

泰國點架，入啦吊

坡。絕殺呀

頭幾？

支持了

韓大波plz

有冇韓仔link

泰 坡 絕殺

我覺得韓狗會2-1

me lu

4.5s

坡無角 入多粒都好呀

No gchi

泰國贏派波未

新加坡快絕殺

有冇咁多半大呀

月頭輸晒份糧 jump 了

韓半場大

新加坡求你快手入

6仔又針
唔想便人了

玻子絕殺啦

泡菜個右閘

開咩

same

買左日本 依家都未派錢 咩事

半場6.5s穩到瀨屎

3,4,18,29,41,44 (39)

也門絕殺未？

買左咩

買咗日本輸？

我都針

絕殺啦坡 泰

仲有NG買

km

molamola

屌以為南韓有即場

角大無了
跟左既手足Sorry
一早叫曬大家友誼賽勿重注，希望各位手足無重傷

me

補幾多

泰仔絕殺PLS

5

小事喇...... 大家都小注玩下only

半4全5 半2全3

買咗一個月糧

-0.5呀

小事 又唔係拎槍指住迫我地跟

500 500咁輸
不如食餐好
又要戒賭了

下次唔好了
重注要簡岩場次

角球都派喇啦

可唔可以解釋下先

烏茲別克 ？

7.5s 8.5s角細黨！

走盤

秦國1場封幾次盤
幾次都係因為果d界外球封
幾時肯入呀

32?

越位

月位

秦仔快啦

假波

穴位

齊齊繼續買角細

2-2 ft 3c

完

韓仔好似唔多對路
放棄控球咁

8.5s 9.5s
寶高呢

爭d 2-3

完撚埋 坡狗好撚野

十點角球點睇

3角on9

佢唔派我冇錢買泡菜

Ssssssss

我明角細

ft 22

泰國入啦

細 呢兩日即場角好似全細

痴撚線又角細

我同明神依場都出左角大了

應該好撚多人俾佢狂落飛Fake左

All in s

成晚都冇人派
針

角細仲未派，快燃d

針晒點派...我就快乞食

明亮細

1

屌你老尾新加坡
控球咁多有撚7用
永遠都係成隊波得控到接果個跑下
其他全部企係到睇
你班撚樣知唔知踢波要入波
唔7係控球多
咁叻去玩馬騮搶球咪撚踢波

今晚先食完二手飯

泡菜被屌打

屌你老母 10點幫主要大 明亮要細 唔洗玩了

新加坡啊

日本9.5s 新加坡8.5B

10點想要烏茲別克

泡菜半大24

灰

人妖入味

0:0踢黎做乜鳩...

韓仔唔多對路

信我明啦
人地話晒上到幾萬

睇好0:0冇買

比人禁屌

韓仔無黃2助點入呀

聖圖爾登goallll

秦國真係痴撚線 00都敢死

賓仔半場派未

樓上話冇

秦始皇嬲撚到

坡仔禁屌 然後

泡菜個龍擋完又擋,差啲比白衫收檔

Dllm ence廢撚到

韓國即場平半2倍 爽撚到。。

同路

舊野巴要邊場完左先派

今晚意大利可以追角大
不過唔好買住，睇埋陣容先
意大利加mk，呢個組合真係有今生無來世

屌你又毒水

比人禁屌緊 送錢？

今晚瑞士x西班牙對家x意大利

Rng羊硬，你唔係買ence呀

Mk跑唔郁啦睇阿仙奴見佢廢到

出糧無耐 無左一半
存錢 呢場Allin埋另一半

未見過未開波屌定先？

角大黨榮譽顧問黎

秦國又學北韓咁閉門比賽 完場先出比數？

又想反手扮野

你俾rng
我訓身跟左

意大利邊個球員鐘意落底？

條能樣唔識野 次次對鳩我地

龍門

有無睇波mk變左廢老啦

同意 意大利都唔買角大唔好同我講識賭波 尤其對家一定死守

2邊都冇攻

友誼賽勿allin
手足冷靜

巴神

以為你唔信我
Ok 祝羊

全隊

韓仔

由今日開始出十口做記錄 穩中求勝
睇下命中幾多😎

小馬🐎
1. 聖路易斯體育會[0/-0.5]✅
2.名古屋鯨魚[+1]❌
3.坦桑尼亞[+0.5/+1]✅
4.哥雷卡米諾斯[+1]✅
5.北韓[0/-0.5]✅
6.日本[0/-0.5]✅
7.
8.
不作記錄
國際體育會[0/-0.5]✅
也門[0]🍻
格魯吉亞[+0.5/+1]

暴龍🦖
1.飛腳0✅
2.哥雷乜乜乜+1✅
3. 泥巴亂0/+0.5❌
4.日本0/-0.5✅
5. 新加坡0🍻

印度 洗唔洗買

Yes睇下邊個笑到最後

南韓既SON同熱既SON差幾皮

Map1 rng+4.5派左彩

絕殺未呀泰仔屌

要上porn hub

韓仔輸9成

佢專落底省對面球員架喎

又破又也門 你玩哂

真心就算係熱都唔覺有幾勁
水準發揮好唔穩定
一時好勁一時好廢

u要埋kill handicap?
我淨係-1.5

Son有冇出場 唔見佢掂波

足球係11人運動

係，佢踢國家隊好錫身

越南gel

Rng個awp條wu so好撚想打7佢

屌你老味 泰國班人捉晒去切jerjer啦
1球都入唔到

佢班中場隊友波都控唔到,on9

南泡

屌你老母搞左3個鐘 3穿1羊得$300

確定佢地仲有Jer？

.... 下 認真咩

咁唔怪得佢地唔識入球

完全冇火

吊你咩,有得打反擊唔打,一個大腳伸去對面,on999999

rng易撚到
講左打j琴同jks

rng +1.5 cashed

明神

上次亞運都係靠黃義助 否則已當兵

得義助 同 紅牛個個會出力踢

屌你0：0ft

美國狂炒日本60分

馬來西亞追和喇 求下你

...兒子 上年熱刺季中 踢撚到曉飛 歐聯又勁

奶共仲買

玻子

不敵神燈

2200烏茲？

快手換黃義助出黎啦

熱有大力臣 南有who

有無人烏雞

派未呀 要屌烏茲別克啦

烏雞作客績咁曳點買啊師兄

一早知佢中一輸一

亞洲同非洲球隊都係受讓唔起 受30分 輸夠60分

韓狗2.5b點樣？

照殺

RNG點輸? 易到

南韓頭20分鐘大波係咁落飛 我個2.5大亦都玩完

剩係跟左佢japan

馬拉而家先追和

2-2

半0全3

我50k w 100k +1.5
去緊睇樓

泡菜半場似0:0

一齊

輸左三日 一陣再玩

印度半大

佢有佢奶 我有我買

印度種廢

近呢2-3個月 佢有份落場 一粒波都冇 自己睇
主場踢紐卡素 比人嬴埋
雖然都唔可以怪晒佢一個人既責任
但你又要讚佢勁
純粹覺得佢只係得一時勁
平時真係好廢

咪玩 睇即場賠率真係落到老母都唔認得 根本開唔出

烏茲

6仔比人一注獨中

印尼果種廢

38000000

開始黎料 一下就整到個盤得1.5/2🤙🏻

原來我中左

韓仔西到一粒都無

有冇人一齊屌波 屌到聽朝10點

閪泡妹下妹下

中風？

中左6合彩
第一個留馬會1000

頂盡兩球 仲要唔知邊隊入

！我

23800000

Uber 半大24

印度咁廢

馬會1000 thanks

依家買格魯吉亞好似唔會輸

有條10期係身
每期中一個字
今期中兩個 已經feel到唔會有錢收

烏茲角細有無

明神對家

打得 98

識野

大岩蛇又唔出水
點賭

對答案先發現原來買錯左中秋果期

喂馬會唔比錢買唔撚到烏茲呀屌

戶口得返18蚊 日本仲未派錢比我 點賭

韓國3球 贏盤可以？

Same

印度狗入未？ 讓半球1.8都開唔到

全大24

信念

印尼贏未？

同問阿屌佢老母

泡菜半場入一球先好無

睇黎可以訓陣等歐洲波

同玻子一樣假

3v5 ence
rng點輸

印尼倣咩封?

波都控唔到,點入

傷

日本應該派左彩啦喎

18蚊賭黎都冇癮

咁我了 派比我

印拉點樣傷

1:0

屌你南韓 jump

泡菜

大船南韓

呢幾場世盃追角細爽撚到

Ky 贏到

話撚左買格魯吉亞 唔撚派返d錢比我買 食屎啦

北韓都勁撚過你地南韓 屌你泡菜仔

反cup啦

乜格魯唔係終極垃圾隊黎既咩

2-1 半格 劇本

針完北泡菜,再針南泡菜

Cup條毛 俾人禁屌入波

比人撚狗咁撚

南泡廢過北

rng cashed

想問印尼受傷係咩事？ 死撚左？

比黑警打撚死左？

半一上盤點解咁邪次次都針?

烏穿派1 100

Im

韓仔好玩嘢

7.5s?

泡菜半大未

泡菜讓半一 = 笑話

印尼win抽一個含

韓仔仲廢

痴線 大波係咁落飛真係好撚邪 屌你老母

今次真支持

頭先又咁多場半大，宜家一場都冇

好

橙了

唔係上下盤既問題 係半一既問題

未開波先輸哂 點玩

格魯不如入 多兩球

支持嫁
3球ok了

賭咩波呀，rng易能到

十點鐘3x4半大,依家一粒都無,又上得天台

烏入未牙

賓仔唔派

烏雞踢到成隊利記咁
啲後衛企到中圈

韓仔唔似入到

南韓針

格魯吉亞goal

DLLM 烏巴

1000半大24

泡菜俾人當弱智咁玩

印度個龍玩命

巴基仔同北韓有冇分別

即場角細?今日角細日

醒起今日未講笑話

仆街有電莖bill唔撚跟，真係跳樓都唔抵可憐

南韓好笑

說個笑話 紀念我

烏茲別克

繼續掃細角

而家諗 睇下諗唔諗到
諗唔到就算了

開哂大波啦就開細波

屌你老母電莖bill突入，我都唔撚想

掃埋6.5？

唔會有手足買咗泡狗吓話

舊巴幾時抽

韓仔反cup 兒子戴帽救我

掃到幾時諗住

韓假

硬狙擊左bill咁耐就會明我
我買能完佢出ence

印尼贏波抽一個含

買左半和

益咗您啦

烏 CUP PLS

你求吓保羅賓度出金信煜啦

咁撚醒

ence嬴pistol 要cup了

南韓果場0角

十點鐘三場全部半場0比0,我小你家姐咩

角細上樓日

仲唔撚入嘅

烏fg已死

靜靜地嬴 .gif

Y? Still 0:0 wor

韓狗好少半場輸，點知呢場輸

有無人俾個泡菜陣睇下 俾人禁住打咁痴線

CURRY 1:0

印手

jks勁撚到
cz打兩隻偷ak

印度半大-1

半場0-1,半和半主半大乜9都死

印尼絕殺未

唔睇了88

1c 烏?

唉爆C

1111111

意大利賽前角大
10.5b駁唔駁得過
好足水

全半大啦屌你個閪

烏雞入到波未

印度佬踢波有冇包頭

2c

2222222

吉吉唔識入波

印尼

烏雞唔識入。針得

吉吉半場俾一球黎輸半都好

冰封角球！！！！

今日內

烏雞7.5s 8.5s又要上天台睇下風景先

泡狗出金仔頂鳩死佢啦

印尼針

馬拉受半一但係屌打
咩玩法

印度屌你老母臭閪

一買半大就一場都冇屌你老尾

半和cashed

23

2-3

烏雞半場0:1

友誼賽鳩踢都得
下場先正賽

星 蛇 5球

好撚野 主客

真係

星之力 你改名啦屌

即場巴勒斯坦第一球@3.42 重注

三場奇蹟半大呀你老母

5球 幾倍 有冇10倍

印尼假撚到 下半場冇起過腳

烏CUP 未

仲要扮死扮左8分鐘

rng 16-5

未傾掂數

韓仔可唔可以假波

泡菜！

奇蹟半大Uber Uber Uber

烏滋入未

一場半大都冇臭你個閪

兒子加油

1-1

Son 11

兩班波

7.5b

Goallll

韓31未

菲撚賓果場幾時派

韓邊個入
兒子？

冰封角球

呀助勁到

泡菜國cup佢！客主！

難捉到呢，一買就冇半大

對

黃義助 goal

大板神鋒

36

屌奶星又係黃2助

對乜春

神鋒黃義助跪拜區

兒子入多兩球得唔得

2助一球
兒子一球
goal

牙助

能否完場2-1 korea

屌真 all in左半大

其實係offside goal

食撚屎啦兒子
踢泡菜係牙助carry

7.5S

Cup撚硬

撚半大

烏呢

Cup阿曼

巴勒斯坦半大派

兒子廢廢哋

烏雞 針

兒子牙助一齊發力carry

快撚啲出埋金仔頂鳩死佢啦

烏CUP

神鋒

巴勒斯坦 半一

南韓cup plzzzzzzz

阿曼追和未

鳥雞半大派

兩隊吉吉 一球都冇

明亮8.5s
要左7.5b博佢中位

ME

去左波爾多

華西神鋒撞柱

去咗波爾多啦 仲臭腳

南泡入多2粒穿盤啦屌

塔吉1-0 !!!

黃義助 son 快些入球

南韓快啲入

10點個即場7.5大

ice c

吉吉入多球

同對 發力caryy

我未呀

烏茲穿盤
老規矩
5 1 100
只限見過

佢地賭波不睇波
你唔好怪佢地

南韓後防好廢下
學人3-5-2

上定天台涼下風先啦

其實場波係邊踢?? 韓國?? 踢到凌晨咁痴線??

烏茲上

土耳其中立場

4c

頭20分鐘大波係咁落飛 依家開2.5大 個莊咪輸到仆街 1:1完場

4ccccc

準備針

點解唔妹下

9.5s 心驚肉跳

你個名好樣衰

7.5s 8.5s

烏都好廢下

冰角大岩蛇好過啦

越南仲未派

半4全6!!!!!!!!!!!!

咁快降到平半 凶多吉少

屌你老母馬會9個字都唔撚派錢賭閪呀

半細全細

9.5s

岩聽

韓仔平手

半4 全10

半場又撚角大

我明都8.5s

韓個場比多球⚽️⚽️⚽️

入左7.6 6.5

聽日咁多U21

韓國有種比多兩粒我如果唔係返去當兵啦

有冇麥巴比

8.5b 派channel.link

韓！！！！！！

考慮緊8.5s

Son 898

入

6.5s 可以點補

老孫下場

垃圾吉吉

屌痾個屎就4c on9

祈求半4全5奇蹟出現,或者召喚大佬彪幫手

u20進球拉

？？

印度
鳥豬
兩場大波派200頭十抽一
唔派賭乜輸乜

123

多數大船追角細都瀨野

韓個場比多球！！！！！！

上呀泡菜

韓入未

入未入未快快快

印印半主仲未派

快la

我有無睇撚錯？
即場客平手低水？

點呀韓仔入未呀

2:1未

南韓2:1 未

一起槍就打到班芬蘭佬仆街

Cls
初盤讓半球 半一
依家比人屌撚到

南韓果球邊個入?

1:2

南韓cup未

Son

屌 36又放毒水

son 都換南韓含撚啦

韓個場比多球未！！！！！

大黑壯志